紀律部隊倡寬免薪俸稅促消費振經濟，有市民反建議紀律部隊用消費券出糧

紀律部隊工會去信陳茂波 促額外寬免薪俸稅「振軍心」稱可刺激消費助經濟復甦

咁心繫社會想促進消費？咁不如用消費券出糧啦
一定促進到經濟，減咩稅姐
黑警仲可以整個電子消費券添，直接綑綁委任證
每個黑警份糧部份用消費額形式存入戶口
每次購物出示委任證就得
同叫完雞之後拎張委任證出嚟當俾錢一樣做慣做熟架啦

市民有聲音想紀律部隊用消費券出糧呀

你一出糧洗撚晒佢咪振興經濟囉

拎張委任證出嚟講「我係差人！」
咁就完成交易
幾型幾方便呀

你估佢地真係想振興經濟咩
不過佢地既然扮有心
做市民都好應該成全佢地向政府反映嘅

一句後數！

係7-11直接拿走！

叫券更需要，以後可免人笑食霸王餐！！！

有消費券咪唔使後數囉
拎張委任證出嚟記數
直接喺戶口扣

呢個idea 十分好

好！

任食任拎,用埋頂帽收片

小小的工具要挾主子
都未見識過國家嘅共產主義鐵拳，笑死

「我隻燒鵝脾呢？」

今日先有女公安出片俾人拆屋

市民反建議紀律部隊用消費券出糧

上年出左勁多ot
而家驚要交稅
正仆街

黑警OT賺到笑啦
依家嚐完甜頭完返唔到轉頭了
所以要波叔特別優待佢地減稅

阿Sir想促進消費
大家幫下佢地啦

CLS
玩特權社會，階級鬥爭

消費意欲比其他人高咁就成全佢地啦

嘩 波叔 呢個idea好呀

一過機就比人屌柒塞撚住條隊, 比廢老打撚死佢就有